(求list) 6-7k budget

一直用開notebook 想轉返desktop
Budget 6-7k
主要都係打機多
希望推到中高階 PUBG

我自己1600+rx580都算順 長期60fsp以上 間唔中會跌下 好快無事
我諗你7k 1600+1060都差唔多掛 上悠二度睇住啲list嚟改下

Thanks 巴打

1060 3gb 定 6gb？
有無推介邊隻牌子

1060食緊炒價喎

除左1060 有無其他更好選擇
Budget 有限

約1000 Budget 有無咩mon 好推介